[FIFA Pro Club] PS4 Pro Club 招人(Full time)

招人位置：ST(False9型) / 任何位置

基本要求：
-必須係Full time、肯留低長夾，大概每晚11:30開波，多出席

-願意同隊友夾，配合球隊戰術

-有sense，現位俾波要夠快，基本俾波走位

-必須開mic，方便開party溝通，有禮貌(唔希望有隊友十問九唔應，開咪嘅原因係想大家可以多啲交流，理解隊友想法，令到大家磨合得更好同一齊進步)

-有追求進步嘅心態，態度正面積極

踢法：
- 我地隊波係踢靈活多變嘅、以地面小組滲透為主、防守反擊、兩邊斬波，咩都有啲

- 希望隊友傳波快、俾波快、現位快、少上腳

- 盡量少遠射，通常你選擇遠射嘅位置，總會有隊友係空檔，希望唔好錯過左入波嘅機會。當然若果差唔多完場/冇隊友可以交波時，遠射都係合理、可接受嘅。

有興趣試腳嘅朋友，請留低聯絡方法(Telegram同psn)，講低擅長位置(主要位置、次要位置)、上線時間

不了 你地好惡....

踢個proclub打咁大篇野招人
9成傻閪黎

如果收GK

仲招人嗎？